［美國大選］Kevin McCullough整理咗各州選票處理情況

推個車先。

[11月27號]美國大選新聞總匯

[正視聽，求廣傳］侵侵回答記者問題、‘願意下台講法‘完整版

賓州女法官下令喺佢落正式裁決之前，禁止所有人批准賓州選舉結果，侵侵：勇敢聰明嘅女人！

密歇根州選舉安全專家證詞 , 在物理上不可能2小時處理38萬張選票

[抽乾沼澤]美國特朗普政府解僱多位國防顧問，包括前國務卿基辛格

見到tweet下面d leftard淨係剩返鞭grammer/話侵2016都話係rigged但係still won就知佢地冇曬辦法+冇曬邏輯發癲

［美國大選］［簡單翻譯］有人整咗infographics講關於Sidney Powell對Georgia佐治亞州嘅指控